黨鐵站大堂唱歌有無得諗

除左各大商場唱歌
係黨鐵站大堂唱歌有無得諗
例如係香港站中環站中間 九龍塘站

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

唔係冇嘅
但會唔會難聚人先？
一陣求其話你破壞又點點點 之後就call防暴同封站

至怕佢唔封

係藍商鋪出面唱仲好啦
有啲人仲係要搭黨鐵返工
但係聚係個啲鋪出面佢地走開唔食之嘛！

所以行動全部應該快閃
佢一話封 即走

或者係架列車到唱 睇你點封

係有禁製令喎ching

依家有禁制令同無係無分別

pushhhhhhhhhh

冇得諗
一睇cctv 點撚晒你相
出口又少
樓主on9 仔

除非得到港鐵公司的特准，否則任何人不得在鐵路處所的任何部分唱歌或跳舞，或演奏任何樂器或以任何樂器作表演。

可能會用依條再叫黑警趕人走